[認真post] 大家諗多左，聽朝無乜可能八號

嗱唔係我吹

有圖有真相

澳門近個風多d都話八號機會低

大家今晚早d瞓